{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008362",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 평택무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数37室で構成されており、案内支援言語では韓国語が提供されます。 ただし、未成年者の場合、青少年保護法により入室が禁止され、身分証明書の確認を拒否する場合、入室、予約のキャンセル、払い戻しはできません。 また、モーテル内のすべての物品は搬出が制限されますので、ご注意ください。 退室時間は客室点検及び掃除のため遵守しなければならず、客室インテリアはランダムに割り当てられて写真と異なることがあります。 客室は2名基準で、最大人数は2名に制限されます。 ご予約のお客様は建物の入り口で代表番号(031-8029-9977)にお電話いただくと客室案内を受けることができます。 駐車は1部屋当たり1台が提供され、駐車スペースは独立した空間としてそれぞれ提供されます。 宿の位置は平沢港、平沢湖観光団地、浦升、安中、玄徳から車で5~10分の距離に位置しています。 訪問者のレビューによると、駐車場が一部屋当たり1台ずつ提供されて便利で、迎えも提供されて快適なコスパ宿泊施設として評価されました。 客室は広くてきれいでホストの思いやりが際立っていましたが、一部の客室のトイレから水が流れない場合があり残念だったという意見があります。 しかし、概して清潔度が良く、親切なホストと静かな雰囲気が良いのでおすすめの宿です。 価格に比べてコスパの良い宿ですが、水圧や水が抜けにくい問題が発生することがあり、周辺の遊びが制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数37室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊が可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室が禁止されており、身分証明書の確認を拒否される場合は宿泊、予約のキャンセル、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語としては、韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "モーテル内の物品は搬出できますか？",
            "answer": "モーテル内のすべての物品は搬出が制限されますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は客室点検及び掃除のため遵守しなければなりません。具体的な時間については記載がありません。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名基準で、最大人数は2名に制限されます。"
        },
        {
            "question": "予約の際に連絡する電話番号は何ですか？",
            "answer": "ご予約のお客様は建物の入り口で代表番号(031-8029-9977)にお電話いただくと客室案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースの提供状況を教えてください。",
            "answer": "駐車は1部屋当たり1台が提供され、駐車スペースは独立した空間として提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどこですか？",
            "answer": "宿の位置は平沢港、平沢湖観光団地、浦升、安中、玄徳から車で5~10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、客室は広くてきれいで、ホストの思いやりが際立っています。ただし、一部の客室のトイレから水が流れない問題があるようです。"
        },
        {
            "question": "周辺の遊びに制限はありますか？",
            "answer": "周辺の遊びは制限される場合がありますが、具体的な制限内容については記載がありません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はおすすめですか？",
            "answer": "概して清潔度が良く、親切なホストと静かな雰囲気が好評なので、おすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格はどうですか？",
            "answer": "価格に比べてコスパの良い宿ですが、一部の客室の問題が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 552
    }
}